警察定消防做男朋友好

身邊好多人都選警犬

正:警
負:消防

我

啫係點？

我 毒撚

點解全部都負